一日一罐汽水，算唔算危險！

已經持續左最少三個月！

咁要睇埋你食咩

你話呢

有咩問題 ?

同樓主一樣

飲左20年仲生勾勾

我 teenage果時一日飲兩罐
依家戒咗一個星期先飲幾杯

利申 身體健康乜事都冇

只要你個人唔肥就冇危險

我上一世都諗住冇野

記得有單新聞話有條友日日飲汽水飲到成百歲

老左既話口味應該會轉,唔會鐘意飲氣水,鐘意飲茶同水

Ex日日飲zero 直情係當水咁飲cls

殺精

夏天就話姐，冬天都咁大癮

無套中出零風險

我係咪同你拍過拖？

係

我一日4 5罐大啤 仲大獲

其實你已經死撚咗

同你又拍過？ 係咪你飛我呀咁？

你知道嗎？

一日飲一罐汽水，死亡率高達100%！！！！

同意請分享

🤦🏻‍♂️我一日兩罐 成日諗自己50歲就會死